平嘢大mon機求推薦

畀阿媽用，除咗mon大冇特別要求
budget $2500樓下，牌子nokia/sony/samsung都好，有冇推薦呢？

小米max 3

不考慮小米

大mon,大牌，電量唔差有3500度，筆直岩你，希望伯母用得開心

Nokia 7 Plus, Sony XA2 Ultra, htc u12 life

NOKIA7.1應該岩你,大MON電又大,再多少少可以考慮8.1

唔該曬咁多位！！
睇黎都係sony同nokia之爭，睇下佢鍾意邊部外型就買邊部

係啦，比幾部target 佢揀，睇佢鍾意邊部就買邊部

samsung A系列 夠輕夠薄 平靚正

A8s

samsung 就出M20 但香港未知幾時出

samsung a9 可以考慮

Asus M1